有冇巴絲報咗edexcel 2019 May-June GCE/IAL

小弟報咗今年GCE chinese 但係今年改制,無啦啦有範文,都唔知點撚考

Here 但冇考Chinese

報咗d咩

Phy chem math

呢3科好易,bio 真係唔識...

Phy chem bio math here

加油呀 巴/絲打